［正視聽］COVID-19

C=CHINA（中國）、O=OUTPUT（輸出）、V=VIRUS（病毒）、I=IN（在）、D=DECEMBER（12月）、19=2019

武漢肺炎/中国肺炎

united we stand, divided we fall
光復香港，時代革命

再次全球登報

咁快有負皮

高汁

推

需要大家多啲一齊討論，聚沙成塔，集腋成裘。

武漢為中國不可或缺的一部分！應正名為中国武汉肺炎！

不了
武漢肺炎